{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021965?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "답십리 SM 부티크호텔"
    },
    "text": "SMブティックホテルは客室案内の前に様々な施設を提供しています。 客室ごとにWi-Fi、大型TV、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、ウォッシュレット、セスコケアなど様々な便宜施設を備えています。 デラックス以上の客室には、2人または1人スパがあり、ボディフレンドマッサージチェアもご用意しております。 退室時間を超えると追加料金が請求される場合があり、ご利用の部屋によって退室時間が異なる場合があります。 入室の際には2名が基準であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があり、一部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室可能です。 入室の際に身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降は、すべてのお客様のために騒音に注意するようにご案内します。 周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所はソウル特別市東大門区千戸大路291-1で、周辺には5号線踏十里駅4番出口、2号線龍踏駅、新踏駅が徒歩で利用できます。 レビューを書くとヤノルジャポイントを貯められ、フォトレビューは特に愛らしい反応を得ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "SMブティックホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "SMブティックホテルは客室案内の前に様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにどのような便宜施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室ごとにWi-Fi、大型TV、ネットフリックス視聴可能、空気清浄機、ウォッシュレット、セスコケアなど様々な便宜施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "デラックス以上の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "デラックス以上の客室には、2人または1人スパがあり、ボディフレンドマッサージチェアもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室時間はご利用の部屋によって異なりますが、超えると追加料金が請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室時の基準人数は2名です。追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "物品盗難や毀損、汚染時にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "物品盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日や祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。また、一部屋あたりの駐車は1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、両親同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室時に身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "深夜12時以降はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "深夜12時以降は、すべてのお客様のために騒音に注意するようにご案内します。周辺の客室に迷惑をかけないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所はソウル特別市東大門区千戸大路291-1です。周辺には5号線踏十里駅4番出口、2号線龍踏駅、新踏駅が徒歩で利用できます。"
        },
        {
            "question": "レビューを書くと何か特典がありますか？",
            "answer": "レビューを書くとヤノルジャポイントを貯めることができます。特にフォトレビューは愛らしい反応を得ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 618
    }
}